近日美食 餓撚請入。。。

昨日午餐昨日晚餐是日午餐是日晚餐

得啲唔新鮮既魚生先會拎去加工出壽司。。

Unis.

我唔會理，好食又唔會令我肚痛就得

阿吉

個晚餐
夠食咖啦？

連續兩day sushi
又比人包？？？

元氣rich

垃圾口

夠喇啱啱好又唔會太飽

唔係呀tai ma，我都想有人包

Not rich ar fufu.

好想知吉野妹咩樣

係咪肉地肥婆

吉妹係咪元氣會員？ 我都好鍾意食元氣

改名叫日本妹算喇吉媽

有錢

個牛肉鍋邊度食

吉妹(≧3≦)

元氣有錢吉妹

正
屎
正
正

唔是
瘦底醜婦

唔係呀Michele
點先做到會員？

吉野妹好聽啲

無呀，使咗好多錢喺食度